其實香港d商家點賺錢？

麥當勞22蚊餐根本無賺開善堂
一間餐廳打個邊爐賺你幾廿蚊 超級市場都無咁平啦 俾你坐三幾兩粒鐘 燈油火臘人工都蝕返
其實政府係呼有資助 定係d飲食業既前輩都咁佛心

坐咗幾耐

佢地只求打個和
良心企業